★返工=?? 71歲替更清潔工冬至開工 墮垃圾槽困2小時亡

回歸垃圾的懷抱

馬鞍山發生工人墮垃圾槽死亡意外。昨晚(22日)10時許，警方接獲報案，指錦泰苑錦邦閣有清潔男工在30樓傾倒垃圾期間，懷疑失足跌進約半米乘半米的垃圾槽，頭下腳上「倒豎蔥」卡在29至30樓垃圾槽之間，警方及消防接報趕至，消防處派出高空拯救專隊及攀山拯救專隊救援，威爾斯親王醫院亦派醫生到場。至今日凌晨零時許，消防將被困工人救出，他已經昏迷，由救護車送院搶救後不治。警方初步調查事件無可疑，列作工業意外處理，死因有待驗屍確定。

喪生工人71歲姓羅，有認識該工人的街坊表示，他在錦邦閣做清潔工多時，早上6時已見其掃垃圾，晚上又見他在地下垃圾房工作，他曾表示因兼職才做「咁長時間」。約10日前，由於在錦邦閣倒垃圾的女工辭職，工友需輪流到錦邦閣倒垃圾，昨晚冬至輪到事主，結果發生意外。

頭下腳上「倒豎蔥」卡在29至30樓垃圾槽之間

腦魔既未來

老貓=

我呢個post

半米乘半米
咁細個都整得死人

因咩事死

臭死

6-10點/later
值得學

如果唔係住個頭邊癲
6點返緊工=4-5點起身食嘢準備
仲要十點仲開緊工

u are loving this

Work = Good

X2

勤力返工，先人見人愛

它貓聽晚有冇約女？

佢聽晚搵yoyo

我請佢
想佢破處

Yoyo破佢處

聖誕周街瀨屎

老貓點睇我叫咗堆a0毒j返工
等佢地聖誕唔使上網呻冇女？
等佢地一路返工一路睇人 e e yupyup

估唔到腦魔係咁低質既